## Лабораторная работа №7

### Студент группы ПИбд-21

### Ахметов Тимур

### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1k5tdHKAXQjRwihTJFlGqUeOrvrfsCBjY/view?usp=sharing

##### Техническое задание:
Разработать транслятор программ Pascal-FASM. Предусмотреть
проверку синтаксиса и семантики исходной программы. Результатом
работы транслятора является программа для ассемблера FASM,
идентичная по функционалу исходной программе. Полученная
программа должна компилироваться и выполняться без ошибок.

